何君堯老母墳頭被毀，李鵬受毛澤東招見

今日真係唔錯... 係咪啊哈姆太郎？